睇個MV都睇到喊晒

最新果集頭條新聞中既其中一段，配埋首歌

別 恨自己生於這悲情世代
無論幾艱辛 我地都一齊走落去 好唔好？

我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
我地相約年老時 係香港一齊笑談當年 好唔好？

歌: 六月 - 藍奕邦

第十五集 頭條新聞 全集link

平時無聽開藍
呢首真係

忍唔住流馬尿

唔可以緩和落黎